# Veit.Abra.Model.Reversechargedeclaration
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Číslo dok. | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Rows** | [**List&lt;Reversechargedeclarationrow&gt;**](Reversechargedeclarationrow.md) | Řádky; kolekce BO Doklad reverse charge - řádek [nepersistentní položka] | [optional] 
**DocQueueID** | **string** | Zdrojová řada; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**PeriodID** | **string** | Období; ID objektu Období [persistentní položka] | [optional] 
**OrdNumber** | **int?** | Pořadové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**DocDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum dok. [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**NewRelatedType** | **int?** | Typ relace | [optional] 
**NewRelatedDocumentID** | **string** | ID dokladu pro připojení | [optional] 
**AccPresetDefID** | **string** | Předkontace; ID objektu Účetní předkontace [persistentní položka] | [optional] 
**FirmID** | **string** | Firma; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**FirmOfficeID** | **string** | Provozovna; ID objektu Provozovna [persistentní položka] | [optional] 
**PersonID** | **string** | Osoba; ID objektu Osoba [persistentní položka] | [optional] 
**Description** | **string** | Popis [persistentní položka] | [optional] 
**AccDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum účt. [persistentní položka] | [optional] 
**AccDocQueueID** | **string** | Účetní řada; ID objektu Účetní řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**AccountingType** | **int?** | Jak účtovat | [optional] 
**IsAccounted** | **bool?** | Účtováno | [optional] 
**Dirty** | **bool?** | Zakázané přepočítání [persistentní položka] | [optional] 
**CurrencyID** | **string** | Měna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**RefCurrencyID** | **string** | Ref.měna; ID objektu Měna | [optional] 
**LocalRefCurrencyID** | **string** | Lok.ref.měna; ID objektu Měna | [optional] 
**CurrRateInfo** | **string** | Kurz měny textově | [optional] 
**CountryID** | **string** | Země; ID objektu Země | [optional] 
**LocalAmount** | **double?** | Částka odvodu DPH v lok. měně [persistentní položka] | [optional] 
**Amount** | **double?** | Částka odvodu DPH [persistentní položka] | [optional] 
**InvoiceCurrRate** | **double?** | Kurz měny [persistentní položka] | [optional] 
**InvoiceRefCurrRate** | **double?** | Kurz vztažný [persistentní položka] | [optional] 
**InvoiceCoef** | **int?** | Koeficient [persistentní položka] | [optional] 
**InvoiceLocalCoef** | **int?** | Lokální koeficient [persistentní položka] | [optional] 
**InvoiceZoneID** | **string** | Zóna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**InvoiceLocalZoneID** | **string** | Lokální zóna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**InvoiceRefCurrencyID** | **string** | Ref.měna; ID objektu Měna | [optional] 
**InvoiceLocalRefCurrencyID** | **string** | Lok.ref.měna; ID objektu Měna | [optional] 
**TotalBaseAmount** | **double?** | Částka základu přepočítaná | [optional] 
**TotalLocalBaseAmount** | **double?** | Částka základu v lok. měn. | [optional] 
**TotalSourceAmount** | **double?** | Částka základu | [optional] 
**SDocumentID** | **string** | Zdrojový dokl.; ID objektu Dokument [persistentní položka] | [optional] 
**SDocumentType** | **string** | Typ zdrojového dokl. [persistentní položka] | [optional] 
**VATCountryID** | **string** | Země DPH; ID objektu Země [persistentní položka] | [optional] 
**VATDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum přiznání DPH [persistentní položka] | [optional] 
**VATDeductionDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum odpočtu DPH [persistentní položka] | [optional] 
**VATReportPreference** | **string** | Preference výkazu DPH [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Vytvořeno [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Opraveno [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

